文明中國周街垃圾桶

當其他國家已經唔擺垃圾桶係街
D人將垃圾帶番屋企處理既時代
中國放到周街垃圾筒 隔兩三米一個
仲自我表揚文明社會

盲反柒頭。

係大陸
一望出去就係呢個振奮人心既banner

無盲反 只係有感而發
追趕到人地既進度先好講自己文明啦

到處都係

隔籬的中國大陸夠自稱喺「強國」啦！

但喺「中國大陸人」不是一樣搶著移民去邪惡（中國人稱的）的歐美民主國家！